[quote]武漢肺炎[/quote]將軍澳又多一單

【Now新聞台】截至2月17日，本港有58宗新型冠狀病毒肺炎確診個案，一人死亡。本台整合各個確診患者資料，追蹤他們曾經逗留的地方，以及當中的關係。

69歲男患者住將軍澳怡明邨

將軍澳會唔會變下一個疫區

好撚驚
屋企唔近將軍澳
但要搭經過將軍澳嘅車

我住將軍澳...

Source: Now

Sor 唔記得咗